驚覺何俊謙同學已經代表香港民族

關蛇已經同魯迅同level
魯迅=支那既民族魂
關蛇=香港既民族魂